香港警魔依然非法實施禁蒙面法

禁蒙面法最已裁定違憲,高院暫緩令過左期

點解黑警屢次以武力威脅市民脫mask,更有popo出手格硬扯令市民受傷

香港警察有權拍攝我認同, 但迫人配合拍攝我就唔知有咩法理依據
迫後生仔跪低再皇軍式槍指頭我更唔明係咩警務工作需求

乜你覺得佢地仲有規矩可言？

我記得係有市民比警魔扯手術用口罩而企唔穩跌傷
你有你影,但無故打9市民又係咩道理

我覺得香港已經唔需要緊急法
班畜牲狗瘋狂自訂法律, 迫市民下跪侮辱市民, 衝入商場無差別打人

咪就係當日日本皇軍的惡行